好想放佢上黎比人睇

唔好再放啲二打六到上嚟啦
呢啲跳樑小丑真係冇鳩用

支持佢走路上班，做多啲運動對身體有益

行翻去